有無人一樣嬲到瞓唔著

疑似恐怖分子發狂，見人就打，打撚到人口頭血流。
成班港豬飲飲食食，唔撚記得哂過往一個月嘅事。
仆街正苦射得就射，個個推卸責任，用警權解決政治問題。

仆街林鄭月娥。

又嬲又唔開心

到底可以點做呢

重溫返live一路睇一路喊

香港人做錯咩啊？

只能夠每次參與 能力唔夠嘅 唔需要上前線係後排幫手搬下物資 已經幫到好多 千萬唔好氣餒 有好多同路人會支持你 一齊加油

今日唔太嬲
見到警犬俾人打撚到仆街

但同時好擔心義士
希望全部無事

頂撚柒住
寧為玉碎！

我每次睇到都搞到訓唔到

same

屌，開始發覺班黑警已經無哂血性，走火入魔，好似變咗一個習慣咁

好擔心每位手足

不為瓦全

明智食客

香港警察
社會垃圾

好嬲好心痛

林鄭都只係傀儡
仆街嘅可能市委書記

嬲到我

今日有無發夢

已成常態

個個禮拜都係

我都係

就算有發夢好攰都瞓唔著

諗起黃台仰段錄音

成個中共都痴撚線

夢就成日都發㗎啦

好怕有人大家會麻木咗